係女朋友間房，佢男朋友返左黎

而家走唔到

咩app? 點整多啦a夢上去？

救左我先教你

帽？

屌佢男朋友

我同佢真心相愛

你同佢男朋友真心相愛？

同佢一齊行出去咁講